如果想擺工 但又淨係可以擺一日 咁擺邊日好？

10月1 實唔開
但小店資金有限
究竟擺邊一日有意義d?

推

擺酒就識 擺工咩黎？

柒左 罷先岩

十月一賀佢老母

有冇高人可以分析下

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

指點下細佬明燈

推下先